邊個院線啲爆谷最好食？

個人認為新寶戲院最好食

成日想去食爆谷多過睇戲

另外都可以交低平時買開邊個牌子爆谷做零食

全部垃圾，自己整

以前AMC好食

星球工坊

自己整啦！朱古力味

ikea

食譜？

一定唔係ua

the sky

Gh
Mcl

Cinema city 多款

完全冇味

凱都

屯門凱都
全港第一

屯門凱都
22蚊大大桶 又脆又夠多糖漿 同埋好少未爆既粟米粒
有時會帶密實袋去買一大包買返屋企食
有次見到佢啲爆谷原材料 唔知一罐罐油定咩
係用美國貨

英皇就好q難食
又多未爆既 d焦糖又苦嘅 爆谷又淋又痴立立

好耐以前食過一次都真心高質
之後啲大戲院爆谷都垃圾
前日pacific ifc食個垃圾爆谷成舊水，心痛
dllm買到幾次凱都

荷理活廣場 broadway

MCL

屯門凱都 朱古力味
差唔多每次睇戲都食爆谷
仲未搵到一間超越到

Candy park

巴黎倫敦紐約

tuen mun凱都，又平又好食粒粒都滿曬糖

原來上面已經咁多識貨之人

我只知道UA唔好食

又唔好食又污穢

食過tuen mun凱都，你就知ua個d狗也不屌

以前做MCL同百記, MCL係好食啲
但百記有咸爆谷

係戲院食野既全部都係狗

講親爆谷都要提佢
會為左爆谷去佢度睇
買個餐同張飛都仲平過市區一張飛
有d 戲佢無上而巴倫紐有上會買過去食
不過依家巴倫紐好似唔比帶外來食物
我都試過同朋友講起就買左個大嘅自己返屋企食

上次係isquare睇captin marvel d 爆谷無乜味同少少淋似外國都還可以
但就唔係食開焦糖同脆

睇到呢個post之後
一收工就忍唔住去咗凱都
買返屋企睇電影食

最鐘意食呢間

爆菊花院線, 爆谷最好食

係呀 好撚污糟

凱都真係好癲
16蚊一大桶 仲要話係細size
又夠晒味
1人餐仲要只係22蚊 買埋張飛都仲平過出去買一張飛

唔好早場去食就得 狗食
因為全部隔夜

果次倒瀉左

凱都大院無得輸，出面戲院質數但一半價錢，慳左既錢買埋爆谷仲有剩

巴倫紐好似裝修完都係得個門面靚d,入面都係廢，聲畫完全唔覺自己睇緊戲，我仲見過有呀叔帶叉雞飯入去食

我之前做ua 煮爆谷 落勁多朱粉同糖

MCL都有鹹味
去開沙田果間
次次都會叫甜味
再加少少鹹嘅係面
正到仆街

唔講戲院爆谷， 一包包屋企食果d我只係識同買開Pop pop rangers, 有冇其他推薦， 朱古力味爆谷世界第一

我以前嗰間得焦糖同朱古力

MCL長沙灣
開左2個月到 所有零食仲做緊半價
大中細爆谷 分別只係 22 21 20 蚊
大大桶夠脆多焦糖又少未爆開

星影匯幾好食
粒粒都好入味

死喇我覺得ua好好食

迪士尼果啲都好好食

屯門凱都
有時唔睇戲都會行入去買黎食

Grand / Broadway

唔知點解而家UA無晒焦糖爆谷

宜家仲係嗎